<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- ヘルプ-->
    <string name="help_title_concept">概要</string>
    <string name="help_description_concept">
        この度は「ついいとおかし」をダウンロードいただきありがとうございます。
        このアプリはツイートからランダムに俳句を生成するアプリです。
    </string>
    <string name="help_title_haiku">生成される俳句について</string>
    <string name="help_description_haiku">
        このアプリ内では５・７・５の文章はすべて「俳句」ということとします。
        このアプリ内で生成される俳句は季語を必ず含むわけではないので厳密には俳句ではない場合があります。
        俳句はランダムに生成しているので同じ文章からでも違う俳句になる場合があります。
    </string>
    <string name="help_title_login">ログイン</string>
    <string name="help_description_login">
        このアプリではログインはOAUTHで行われます。
        ログインボタンを押し、Twitterサイトにて承認を行うことで自動的にアプリへ戻り、ログインが行われます。
        承認を行わずにアプリに手動で戻るとエラーとなる場合が有ります。その時ログインボタンを押しても反応しない場合はもう一度アプリを起動しなおしてログインしてください。

        \n
        ログアウトはアプリ内のアクションバー（タイトルが書いてある部分）の一番右にあるメニューボタンをクリックし、ログアウトをクリックしてください。


    </string>
    <string name="help_title_timeline">HOME</string>
    <string name="help_description_timeline">
        ユーザーのタイムラインを表示します。引っ張りにより更新が行われます。更新をしすぎるとAPI制限に引っかかるのでご注意ください。一応設定からStreamも利用可能です。
        \n
        タイムライン上のツイートをクリックすることで、返信、リツイート、そのツイートの作成者のタイムラインの表示、
        「俳句リツイート」、「俳句再生成」などを行うことができます。「俳句リツイート」「俳句再生成」については後述の説明をご覧ください。
    </string>


    <string name="help_title_haikuretweet">俳句リツイート</string>
    <string name="help_description_haikuretweet">
        俳句リツイートは、できた俳句にタグ(#ついいとおかし)を付加したものと
        元のツイートのURLを貼り付けたものをツイートします。
        引用リツイートになります。

    </string>
    <string name="help_title_regenerate">俳句再生成</string>
    <string name="help_description_regenerate">
        タイムラインなどのツイートをクリックした後、「俳句再生成」を押すことで俳句再生成画面に映ります。
        俳句再生成画面では「俳句再生成」ボタンを押すことで俳句を生成しなおすことが可能です。
        「俳句再生成」ボタンは何度でも押すことが可能です。
    </string>

    <string name="help_title_search">検索(SEARCH)</string>
    <string name="help_description_search">
        検索(SEARCH)ではキーワードを入力しツイートを検索することが可能です。
        良い俳句ができそうなキーワードを探してみましょう。
        ほかの部分は「タイムライン」の場合と同様です。
        ただ、更新ボタンはないので、同じキーワードで更新したい場合は
        再度同じキーワードをテキストボックスに入れたまま検索ボタンを押してください。
    </string>
    <string name="help_title_users">フォローフォロワー</string>
    <string name="help_description_users">
        あなたのフォローやフォロワーを表示します。
    </string>
    <string name="help_title_tweet">ツイート</string>
    <string name="help_description_tweet">
        ツイートは右下のボタンを押すことで行うことができます。写真の添付も可能ですが、エラーが起こった場合、ご使用の端末の設定ー＞アプリのストレージへのアクセス許可をご確認ください
    </string>

    <string name="help_title_error">エラーについて</string>
    <string name="help_description_error">
        リツイートやお気に入りに登録する際やタイムラインにて、ツイッターエラーという表示が出ることがあります。だいたいはAPI制限ですがネットワーク環境等が原因な場合もあります。


        その他エラー等ございましたらTwitterアカウントやレポートなどで報告いただけるとありがたいです。よろしく御願いいたします。
    </string>



</resources>